Vepředu je jedno okno .
A nalevo je obraz .
Obraz je o kočku .
Vepředu a nalevo je postel .
Dcera spí na posteli .
Vepředu a vpravo je stůl .
A květiny jsou na stole .
Uprostřed je křeslo .
A uprostřed a vpravo je televize .
Vedle je skříň .
Na skříně je radio .
Maminka sedí na křesla .
Dívá se na televizi .
Nahoře je lampa .
Vzadu je stůl a židle .
Tatínek sedí na židli .
A čte noviny .
